對住另一半無心動嘅感覺...

喺咪對住另一半無心動嘅感覺就要完

唔想同另一半分開 但對住佢又熱情唔起..
點樣先有返一開始拍拖嘅feel..

係
拖愈耐愈辛苦
冇得夾硬黎架
利申過來人

失去咗就會想要返 分手先

時間長咗一定冇心動，變咗家人，唔通你對家人會心動咩。

diu麻lun煩,心你老母動咩,正正經經過日子唔得,係都要日日有初戀的感覺

好想再一齊試下 但又驚做錯決定

驚分咗手就唔會再一齊返

2年時間都唔算好長呱..

不要騎牛搵馬

我都係咁

中出！

無諗過 加上我唔會咁做

分手

觀塘翠屏邨22歲仔墮樓 爆頭送院不治

Sis有無諗過分手..

呢個好笑
我日日都要高潮！

你可以試下既
我果陣有試過好花心機去計劃一日既行程
全日真係完全0感覺
果日真係難受到極致頂唔順喊住講分手

一念之間有過

考驗來了
不忘初衷

咩唔會咁做？你而家分左手啦咩？未呀嘛，即係聽日比你撞到個你有感覺嘅咪飛左男朋友囉，依啲咪騎牛搵馬囉，唔會咁做，唔會咁做嘅唔該今日講分手，唔好拖到你遇到個有感覺嘅人先分

冇咗心動
但有佢喺隔籬會覺得好安心好舒服
可以大家唔講野但自在
唔洗講出口知大家下一步想點
有咩都可以同對方講
可能叫習慣但我樂於細水長流
一個好似朋友又可以互相依賴嘅另一半好正

根本就係呼應依個po,香港女仔(大部份)過得太好,就會犯賤
女仔係咪一齊得耐 就一定會想出軌

“我要SP，仲要多原化性伴侶！除咗heshe，仲揾緊TB sheshe”

同意

可以結婚了

但好多人都唔明 下下都以為冇哂感覺
唔通拍拖每一次一遇到淡左 就要搵果個新

唔係明唔明
係唔同case

你冇預過嗰種感覺你係唔會明

屌你啲女人就係咁
你自己都唔知自己要啲咩
一句無心動就飛尻人
平時就喺男仔面前扮無嘢，繼續親熱

你究竟要咩？要炮友要激情就唔好晒個男仔時間啦

就算係你老豆老母都唔會心動一世啦
一段感情唔同時段一定會有唔同感受，無咗激情就可能變咗家人感情，但係都唔代表你唔鐘意佢
如果因為無心動而分手
你只係鐘意拍拖心動姐

臭雞

所以其實外國戀愛專家, 甚至以前我既中學呀sir, 都係建議年輕人細個時拍多d 散拖, 等自己玩夠, 要夠"激情", 之後大左就會想要細水長流

利申, 三章幾中佬, 已經同女友進入穩定期, 無左熱戀激情, 但出街一定要拖住手

要明白同學識接受愛有唔同階段。
要接受耐左對另一半既愛唔只係激情，
反而會變左細水長流既愛，
每一段感情無可能長時間只有激情。

過左熱戀期啫 感覺會有唔同既 依個時候講心靈接近多過激情

有時係真係會冇左感覺
係完全冇左感覺
唔係話變左家人變左朋友
係冇左感覺
但唔知樓主係咪咁啦

一段關係真係要有保鮮
而每個人嘅保鮮方法都係唔同嘅

對方係咪好少比小驚喜果啲阿？

冇遇過 但咁樣同你拍拖都幾冇保障

係㗎
咁但係呢樣都唔係我控制到
我都冇計
我已經好驚唔敢同人拍拖

我老豆老母都咁講，所以離婚了

我明
真係要岩嘅人先會做到
對上果啲感情淡到好似互相折磨咁

就算你搵下一個 下下個 如是者都一樣會去到呢個位
每段感情必經階段
除非你話你仲係熱戀期 但無心動感覺
否則 你只會無限loop

記住那年 偶遇眼前愛侶 令你朝思叫你暮想

fucking agger

拍拖唔會keep住有 feel 總有一日用完

最怕係另一半以為有Feel先叫愛
變成朋友 屋企人就唔愛 就嗌分手
再過幾日就係到收兵
個啲搵返啲感覺 唔係新鮮感

叫搵返啲感覺 唔係新鮮感

明，其實冷淡期先係最睇到兩個人適唔適合。唔夾嘅，矛盾會越嚟越深，同埋無心去維繫感情。真係適合嘅，即使熱情淡薄，都會係生活中互相牽引住對方，包容到彼此缺點。仲有一種you are the right man 嘅感覺

咁點解要一齊？仲要諗住溝第個
分手啦，對大家都好

點先可以同男神拉近關係？

真係麻煩 日日都重新溝你一次好唔好？

我男朋友都係
一開始話冇動力繼續落去
然後嘗試左半個月
最後都係分手收場

宜家應該改口要叫佢ex

如果你可以屌醒我個男朋友就好

但樓主係仲中意男朋友喎 唔係都唔會想搵番心動感覺啦

重視先會諗辦法解決 唔係下下有問題就分手既

x2

依家社會大部分人
就係淡左就要搵個新

一齊左幾耐？

接近半年

臭雞咪就係你呢啲

朋友關係都係一樣，識耐咗先知係咩人

綠茶

當你真係愛一個人
日子耐左的確唔會好似初初咁每秒都好心動
但耐唔耐 總會有覺得：其實佢真係好正
咁嘅感覺出現
愛佢就會識得欣賞佢！

想㩒爆你個正評

真，一個淡，咁之後個啲都會淡

真 不過有啲on9真係純粹鍾意新鮮感

I know that feel, 因為我女朋友都話自己回應唔到我嘅愛，話無動力為我改變，又覺得我對佢緊張俾好大壓力佢
我自己心好想挽回但係理智話我知最尾都係咁
問題係因為佢唔夠愛我哋啦⋯⋯
我會咁諗，放唔底係因為自己唔想呢半年既付出都射左落海，咁樣你就唔會覺得自己仲鐘諗佢架啦
絲打，我都好痛呀，但係我哋可以點做？
而家就係做好自己，等遇見下一個呀

唔夠愛點解當初點解又要追我
冇能力比到幸福我當初就唔應該一齊,點解宜家啲人全部都係嘗試發展下，覺得自己其實都唔係太愛佢就飛人，而唔係一齊左就認定你呢個人，無論幾辛苦都會嘗試，而唔係輕易唔放棄。

樓主如果仲係愛自己男朋友 就拎出嚟同佢傾下 就算真係冇feel 和平分手都好 唔好做左啲對唔住男友嘅事先黎後悔

我都想問佢點解當初會同我一齊
我都好想知佢有冇真係鐘意過我
佢同我講左好多未來嘅事，應承過我一齊行落去
但係我都唔明點解可以就咁錄個音俾我就要分手
我都好想知道所有嘅真相...
但係知道咗又可以點樣，所有野都無得返轉頭
我都有幻想一個月後重新接觸過佢，幻想可以挽回
但係即使返返一齊，大家可以重新發展過，最後對方都只會諗返之前既事...不停無限地獄...
好多時分手唔係一個原因，而係好多方面嘅考慮
我前度會覺得我俾唔到情人無限正能量佢，反而俾壓力佢，可能我經常煩住佢，佢想要私人空間，可能佢唔想同死我一齊，佢未玩夠... 呢啲都係可以係唔合適既原因
只可以話我哋根本唔適合對方，想要嘅嘢唔同

我慶幸原來都仲有女仔會咁諗。
無論如何我自己下一次都會繼續咁樣拍拖，但係會借今次經驗諗點樣提升自己

我睇左啲哲學諗法，佢話其實根本冇命中注定，真命天女，呢樣野只係自己想像出嚟再強加落個對象身上... 你咁諗可能會舒服啲

我都未走得出，但係而家好左好多

我都知自己總需有日要走出過去，但可能....我唔敢再愛人，就算愛都唔敢all in，咁努力去做咁多野最後都被糟蹋。你明唔明，even你已經做曬可以做嘅野，最後都無人賞識。
好似你係懸崖拉住佢唔比佢跌落去，你已經拉到自己對手流曬血，你都堅持唔放棄嘗試拉翻佢上黎，但最後佢竟然選擇割斷條繩跌落懸崖。

我明，所以話呢個唔係對既人
我相信對嘅人係會對等回應返俾你！
就好似搵工咁，都唔係第一次面試份工就即刻請你，係咪？可況係人生伴侶
我哋咁諗都好正常，理性啲黎睇我哋只係唔捨得付出左咁多而最尾咩都無嘅感覺
我喺呢段感情都覺得自己付出左好多，好唔捨得，但同時發現自己因為佢無左自己，迷失左... 同我岩岩識佢嘅自己比較真係好唔同，無左果種自信同埋氣勢，最後我只係一個不斷透過「付出」而逼佢回應我嘅人
我唔敢講咁樣係好定唔好，但係我知道咁樣對自己唔好
呢啲付出失去左就算，我哋都要對自己付出，要錫自己呀！

拍過最長果段八年半
去到中期真係連掛住佢都冇
不過我知我係唔夠愛佢
如果只係心唔心動都要考慮分手
不如你諗下仲愛唔愛佢好過啦

你完全表達到我內心的諗法，成日都覺得對唔住自己，糟蹋曬自己，因為愛佢而抹滅左自己本身。

宜家仲一齊緊？

「拍過」
分左五年幾喇

咁宜家仲有冇識另一個他？
絲打好似好大個咁

原來好多人都有咁嘅經歷
如果對愛情失去信心，你仲點搵到適合自己嘅另一半呢
我哋要對自己好啲，唔好俾自己嘅特色消失先係要做嘅野！
同你講嘅就好似同緊自己講咁，哈哈

咁絲打你會唔會覺得啲男人要去到好大個心智先會成熟，會想定落黎，有冇經驗分享下

驚以後的自己會覺得有冇愛情都冇乜大不了，覺得生活唔再需要愛情都冇問題....

有咩好驚

又唔洗驚既
如果真係咁咪一個人過囉
冇乜問題

要搞清楚係無感情定無激情

但我又會想有一個男人可以同我一世，可以互相照顧

佢識咁諗就好

分手啦

我同你一樣冇左佢先搵返真正既自己，多左時間做自己想做既野，所有野都為自己諗，唔洗再為佢而出發

ON 撚9
愛佢錫佢就得啦

時間耐左係咁架啦
你以為你已經唔再鍾意佢.但係到你同佢分左手之後你先知自己有幾咁掛住佢

利申：過來人
個陣就係對ex好似無哂感覺.同佢講分手.分左之後想追都追唔返.因為佢已經唔理我了

長痛不如短痛

即係要錢照顧你就得？兩個人之間唔需要有愛情？

講個事實比你地聽

有無留意到
專一既通常都係搵到個唔專一
想細水長流既就搵到個未玩夠

個原因就係
你地根本未好好認識對方
就選擇左一齊
就投資愛落去

但其實一開始你地講既有feel
只係欣賞
你就係欣賞佢咁不羈放蕩
你就係欣賞佢咁自信開朗

可惜嘅係

一個咁有魅力咁有自信嘅人
通常都係識得自愛既人
但識自愛 唔代表識愛你

日子耐左
你就會發現
佢依然係佢
根本無變成你

所以大家因為咩原因而開始
係幸福與否既關鍵

你為左填補空虛
退而求其次

咁結果就係咁樣

對愛情失去信心了

咁又唔係
我內心係好想有人愛我可以同我結婚陪我過世
但我又驚對愛情麻木，唔再有任何希望，因為怕被傷害而唔敢再愛其他人，即使大家對對方有感覺

好認同你講嘅嘢，我個friend話由朋友(做左朋友一段時間)發展成戀人好過識左冇耐就一齊拍拖

我都係咁諗，但唔會放棄的

呢個真，因為我哋本身都唔係識好耐
其實應該預咗快來就快去啦呵？

屌你老母咩死臭雞 係咪睇太多愛情片上腦阿傻閪去叫鴨啦去搵初戀啦

分手後就會掛住個EX嫁喇

羨慕

係唔係低血壓呀你？

其實點解要心咩動，日日熱戀期，對住另一半，冇心動感覺，但您討唔討厭佢？係長期冇心動感覺？但如果佢比驚喜您，您會唔會又心動番？其實係因為2年，您習慣左佢係身邊，所以冇心動係好正常，個啲講分手個啲係經唔係咩叫細水長流嘅戀愛姐，不過都係睇您自己點諗

要心動就要咁🥰

都明既
唯有等你年紀大啲唔會再諗呢啲無謂野囉

其實心動唔係指一開始見到果個人或者開始曖昧先有既感覺咩
一齊左一段時間就應該係講緊相處舒唔舒服
你對住佢係咪可以做自己最冇壓力咁
總唔會日日對住都個心卜卜跳卦

D人成日怕會被friendzone

就係因為相處耐左
大家發現根本越嚟越唔適合
先會friendzone

其實好事黎
你唔需要投資愛落去一個
唔適合嘅人身上

但好多人為拍拖而拍拖
總之就要得到手
唔理適唔適合
咁就要爭取喺friendzone前到手

但到最後
咪又係分

啱 你個價值觀好好

其實多D思考
究竟係為咩而拍拖
究竟係為咩而結婚

而唔好為左滿足社會既期望
多啲了解下自己究竟想點

咁就會清晰好多
知道自己究竟想要嘅係啲咩

不過有陣時覺得朋友比我更加了解我自己
完全唔知自己想點so confuse

所以要開始諗下自己想點

有時聽下朋友講
去睇下書
去睇下戲
多d同唔同既人相處
最緊要係之後要反思

你唔了解你自己
就會confuse
就會好多矛盾
就會力不從心

會不停
跌跌撞撞
兜兜轉轉

但有陣時反思都冇個答案出黎自己點解會咁諗/做

有時突然會 ‘丁’ 一聲就會明白
急唔黎

加油